有冇人覺得PPAP大叔好on9

內容狗唔搭八又樣衰

唔通冇人認同我

係on9 不過多人鍾意咪得囉
又冇人迫你聽
利申 我都覺佢好on9 所以唔聽

覺 好煩

係youtube唔小心click左入去 仲睇埋佢啲所謂新歌 真系on9到冇得再on9

一樣

成撚個on9

系你老母咩系 死撚返5p啦

我淨係覺得好似海賊王個黃猿

我覺得似呢隻

冇人逼你睇

呢句真係無敵

#mypenisblue

系你老師咩